人生冇意義了

係冇意義

意義要自己去定義

但「定義」呢個字又有各種「定義」

所以隨便定義一下「定義」
再「定義」一下意義 就當係人生意義

加油

樓主有冇啲咩嘢嗜好或者特別興趣？

五月天打手

比你發現咗